空姐牛肉飯臭閪佢個腦到底諗D乜？

講個笑話.......警察好大愛

死唔認衰，死撐

其實單野係點

無須要講一啲佢執都唔會幫襯嘅垃圾公司

你憑咩假設佢係有腦